[An/IOS] 歡迎來到傳說對決 [2]

舊post 好似就爆定覆唔到

pish

留名

冇人既

隔離開左 集中個邊